咪睇黨鐵app, 自己親身落街睇下塞成點

地鐵同陸路都塞到飛起

西灣河手足集氣

麻煩元朗手足
千期唔好塞博愛迴旋處/yoho底/青山公路
一塞左，d人就返唔倒工

Klt 兩邊都冇車

App唔update
親身去睇啦